[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2425)

齊羊

12

Slow

goal

屌1-2

2.5/3 大半格有了

Nba

垃圾邦追平ok?

唔怪得開3. 5

12
發達追平手？

角細gel撚硬 入波都唔會刷角 收錢

辛特

辛特侯遜

入到波未對垃圾辛特

再追3.5/4b

達斯泰特開始上力

算啦，點Gel都唔會變大

半5全6

羅連goal

起碼心情會好啲

隔離已經開左角大 點解我要買科隆呢邊

7777

海牙入未

荷乙快快互射

屈全主力

2.5/3 全格GOALLLLLL

22！

2:2

世界波

22

柏達世界波

柏達邦世界波. CLS

果然不敗

世界波2-2

屌你

Cup

又和波

嘩發達幫呢球痴線

主比多粒

cls..

cup 埋佢啦發達邦

發達佬！

有燈神加持

主杯到
5抽1 1個100

科隆又成功撚死賭仔

睇個勢 主似會cup埋

我

lm

我了

Lm

屌你辛特想點

買科隆啲傻仔可唔可以出嚟講兩句
啱啱唔係gel撚晒㗎咩

屌你老母 甘都平到

科隆又撚狗

尼姆比多兩球

5個啦
唔洗留啦
主杯佢

柏達邦第二球好撚靚

科隆.gif

dllm發達邦反cup la

唔爭在整多甩

辛特點撚樣啊屌

屌你 發達邦果球點撚樣救啊

紅埋

紅牌

科紅buff

屌 科隆紅撚埋

cup佢啦屌

科隆廢撚到

痴線，假波黎，咁都和到 ？

紅埋點玩

買個d荷乙仲未入 針

科隆撚狗

笑4

辛特呢對垃圾 正仆街

4球已開
Super算

科狗踢波定踢人

之前多仔都得

見狗會開3.5 唔敢買

齊心聯不如試下齊心開主

紅buff 笑咗

補主勝搏下算屌

大波

條友仔都唔想踢啦 見到和波

連開4角咩都得

第4球點入嫁

唔好成日睇波只睇365啦

德假打假度同意假有得比

華域克入未

科龍紅咗照贏ok?

科隆70分鐘贏緊兩球 轉個頭和波兼紅牌

上盤輸半

輸半都偷笑

又黎半5全7 半3全11..

笑緊

補左個和咋...頂撚住

科隆死仆街

垃圾科龍

有無gif

科隆

32

3:2

Cup埋！

CUP!!!

32！

Cuppedddxxx

cuped

屌你老母...

荷甲荷乙細波日？
屌你得幾隊入過

cup埋 8倍

笑撚死

要喊了

科隆大傻仔

CLS

150倍反cup

嘩. CLS 呢條友咁撚勁既

呢條友好撚勁

又世界波 好睇到..

隔離燈撚到

兩球世界波

列達好撚屈

科隆以後blacklist

呢條友踢德乙?

好波 cup埋 個籠完全無反應

怪錯咗發達邦

細波爆得不枉 勁撚到

列達

屍都無埋

唉屌 又針 唔撚玩了 盤都走唔到on99

又死角

有無人買咗

尼姆入多粒比我打和ok?

以後唔洗睇盤 跟隔離燈post就夠

頭關竟然順的全格開出。。。
荷乙荷甲快d入波

又中一場伏
諗起之前多仔

好撚勁..

最高見二百倍
半大全細屌老母

10分鐘cup埋點玩

好難有反應

勁撚到

屌你老母垃圾辛特侯遜

又全下盤？

認住佢個名 列達

我屌

科隆食屎喇

德乙真係cls

達斯力頂收半
終於可以落番樓
嚇撚到6點開工都訓唔撚著
以後唔會痾煙

同多蒙特有咩分別

尼姆大波未屌你老母

ft 3比2

多仔比人追和 唔同

有巴打要派了

徳國波同澳假friend黎

仆街我針左科隆

海牙 奥c 洛達
呢幾場快搵人入波

隔離post勁撚到 以後搵食靠佢

抵啦

痴撚線 揸住兩粒係手十分鐘比人杯

海牙 丹保入波未

針3k。。。

屌你老母 科隆 搞到我宵夜都食唔落

半場買左7倍咋...

E高斯3:1

荷乙不如試下多D半大

Easy goal個場入波仲多過角...

支持派錢

有冇入知奥c果場做乜9
365睇到0起腳0進攻仲要停埋既。。。

隔離post燈撚到

睇住盤踢

有無20年發達邦球迷

主客和 星期五 3 柏達邦 (主) 對 科隆 (客)
主 @ 60.00

猜緊波

話假波d人
好心你地睇波唔好睇365
兩球世界到唔世界入波
美斯都做唔到

抽緊唔洗留名了

我補飛都係8倍 唔知連登有無人買反cupshare真飛

兩球都好撚靚

紅牌後即買都係7倍

輸到0:2我估個主客和都停左

海牙 奥c 洛達
大波針。。。

買左科隆...但輸得心服口服

拜狗特命令你同我追數

拜仁-2想買了

1換入黎2入球1助功
屈機

無停到 主勝150 和23

點睇個勢都唔似要補飛

買個兩場荷乙仲未入

屌
派唔切啦

施禾利上啊

拜仁盤有冇得輸？

荷穴

海牙個場逼害半大

下隔離post

睇

荷甲荷乙入球荒
點解我唔買伊高c

？

留ig比我

隔離燈po有tip拜仁

3串1 差bb阿積士 入波啦屌

有即場都派咁慢. 買唔到拜仁盤, 屌

留ig咁激動

Tg

多謝巴打 祝繼續羊大錢
Btw ig ?

隔離好多POST. 講緊邊個

發達邦𠓾格都冇用，荷甲荷乙唔入波
睇黎我唔適合玩大細

奧格goal

01拜

燈撚到 1-0 拜仁

拜狗

想識你

奧格1-0

頭先200倍反cup我差一秒就入左100..

科仁秒針

又贏. THANKS

發達未派買唔到拜對家

Dodo 差啲中場反cup波

長跟燈post可上樓

快到

14秒入到拜仁 我利真係唔知要炒拜狗幾多十粒

科-3

買左盤

作客：第一

主場：第四

#結論：作客勁過主場

拜反cup 1.39 搵狗屌

想知有無人真係長追隔離個愛迪生

秒針了

燕豪半大未

OG

華域克奇蹟半大

Tg呀
快d
眼訓

拜強陣？

燈到哥列斯卡own goal

Cls

其實隔離應該差唔多係時候中，大家小心，呢個定律十年不變

On9 點解我係入左波仲買到拜仁？
正常球探係delay 狗會遲左封盤？on9

德乙通常幾時派

14秒入拜

今日澳職反左底啦
夜晚咪著返燈

荷甲荷乙迫害，我真係唔信你地下半場入到3粒

荷甲半大針

要贏4:1了

祖記又無即場角買

我同frd傾緊偈 唔記得左落注 有即場但0130就截左 無野好講

入注拜4.5s玩下先 拜仲要打利

買拜仁咪買到.
買臭格就唔會俾你買嫁啦

點都會開始連中，一場兩場唔會撚得死賭仔

14先有錢贏

呢位清就識野

袓冇即場角

再黎過啦 搵多場

拜角球好重飛

海牙丹集殊想點 入波未

屌你老母狗會 唔撚賭了

之後無咩心水睇啱 聽日先玩

屌驚咩讓多你一球再客其他

唔知點解1-0 我重買到奧格盤??
是咪鬼盤??

海牙 大波係咪已經要取消關註

伊高斯 4-2 NEC尼美根

海牙 奥c 洛達屌你老母搵人入啦
荷假唔入波入翻去沖涼換衫啦

半場7+啦仲00

前進之鷹

丹保殊

阿積士半大救救我

Juv1:0

場波有無40分鐘
不如開埋主其實

我買到拜仁

本身想買果d就係咁入，真係買左果d就妹緊。。

打牌針到仆街

祖半大-1

仲有時間

可能反cup呢
不過入左波之後重買到盤唔係第一次 算了

老母goal

尼姆比多粒 大波ok?

尼姆2:0都冇用 針左頭場

今晚d波

祖x拜 讓-2

你老母拜仁 你同我講你比人秒goal?

點解我除左我買果d，全部荷假都入哂波

easygoal果場起腳就入

當黑咪停幾日先賭 波成日都有得賭架啦

有無人解釋拜仁做乜撚？？

狗會遲撚左封盤 我中伏買左拜

祖記3.5/4 s or b

阿積士入啦屌

阿梅爾城

大波唔岩玩

上月德甲每月最佳球員og

穿左兩場半大，加油

3穿1差佢

奧c

頭先發達幫，狗會應該輸好多
想喺拜仁嗰場攞返

同路

入反球幫止血

尼娒比多球

買個兩場海牙丹保仲未入波 想點

我想停成年

科隆手足gel完未 dllm
沖涼翻黎cup撚埋

兩隊廢鬧廢都冇波入。。。

柏達邦個兩球射得咁撚靚

Same road 希望下半入到3粒啦

祖記半大未

11拜

阿積士補時都冇屌

)11

完 on9

1:4先有錢收

屌你 施禾利又針

海牙靚波 頂注

拜開半客ok?

痴線 有無咁撚輕鬆

蛆入多粒得唔得？

補時都冇

本身睇中多德同烏德。。

最熱個場斷左

今日啲波咁正氣

祖半大

2場 330半大

對fc 燕豪芬呢隊半細隊 逼害半大

仆街華域克

祖拜2x1半大中！！！

祖記主其他

收錢

以後荷假都係買一隊算，閪波黎
祖咁正氣冇買到

閪甲點睇

下盤

拜半場1-2pls

里昂 fg
開埋半主比我

蛆真係冇幾可有咁正氣

3x4 又斷一關 仆街荷穴

奧格斯堡 2-1 拜仁慕尼黑

CLS 拜仁又輸.
4.5S都要輸啦

21

屌你老母拜仁

25先收錢

21拜

應該會妹到完場

炸咗

成功

池東元

2-1

奧格

拜仁球員入2粒啵

究竟拜仁踢緊乜撚

拜仁直播睇有offside wor...

好撚痴線 睇緊拜狗

屌你老母

開20比我買反Cup好過啦，點會開到25

我祖主其他?

24都偷笑啦 重25

拜4.5s jump

拜仁要5:2先收到錢

得4.6

西甲客盤上

不過唔出奇既 我見客其他有3.xx倍 都有機會開到

5日後歐聯，贏2粒換人收手啦

里昂半大呀

法甲唔派買唔到...

西甲 伊巴半主

聽日又有紅鑽

里昂真10???!!!

池東沅！

Real

海牙 奥c 洛達開到大波我直播吞足球。。。

幾時會再有聖伊天

今季黎講拜定皇仆街啲

頂撚住 我個半主 里昂fg cashed

Fg幾倍

支持下里昂

半主1.58真係買唔落手

1.23 收息波好過無

有無人玩拜仁角球？

玩緊

海牙 奥c 洛達
快入啦，又迫害我。。

伊巴角大

我要檢討下了

除左荷乙西之外
咁多正氣波半大

最緊要中，倍率其次，你55波1.23就on9姐，依嫁都唔係55波

荷乙以後唔玩了。。西波黎

買左咩？

俾前兩日啲閪波撚爆咗 靠收消波回緊水

11

11.5s練緊心

成日都係咁 荷乙吸哂你d錢
之後d波就正氣

伊巴試下正氣

大路聯賽全撚部半大哂

嘩今日全部正氣波 賭仔贏返日

拜仁買左角細真係等死. 屌佢又輸返粒

燕豪 3/3.5s頂住

正常發揮

屈福特、伊巴、里奧艾維三場全場和
試運氣

對臭格都咁. 真係估唔到

拜隻右翼廢到

利雲9分鐘5球ok?

祖記咁正氣又唔開盤，屌你馬會

過關針，荷乙正西波

真5 5 波

呢對仆街上場半8全9搞到我條4串1差1角收5萬

後備上陣先做到

伊巴要破燈

好快21

伊巴無角

上次俾佢刷撚爆哂. 今場主場唔刷. 賤到

里昂1-1

你又買咗角大呀？

慘

有冇咩網有得睇哂完場賽果 加初盤同最後賠率
除左狗會同hkjcodd

我唔想死呀 買左角細

球探

拜仁走到盤一世球迷

買左你對面，依家驚緊

隊拜黑到
踢粒波出底食人角
自己踢粒波出界又有界外球

利伸買左拜

屈仔上

咩中位數？

11.5

你望佢快手反cup之後拖慢板

學界龍門2-2

買左拜仁4.5S 唔知頂唔頂到

我買左11.5b, 都無角。。。

我12.5

針左3k訓唔著

我10.5腳板底濕哂

其實拜仁成場踢得唔差
兩球都果個仆街後衛派膠

里昂21

伊巴有角未

里昂同屈快啲入多球

輸3k就訓唔著 我琴日歐霸同朝早輸幾萬...咪又係咁

奧堡第2球係拜後防set埋比佢射
拜第2球 個龍太廢

想追奧格win

奧斯真1:0？

伊巴99%角細

應該真 頭錘入

荷乙係咪學界級?

通左個龍坑渠底

沖完涼都仲未入，再買荷假斬手指，呃錢既

E巴唔刷角，食屎啦

metoo

所有班霸都係咁

場西甲角點買好 0角

奧斯1:0啦

葡超主

西甲開咗波未？
吓？
00？
0c？
on9？

今日咁多正氣波先嚟無買

伊巴1角

伊巴我屌你老母

屈仔

0:1西甲

冇人

基達菲頂住

抵撚死伊巴

2.2高文

伊巴都閪

荷乙學界級

屌jump

羅連頂住

4-4 上盤想吐血

E go c cup ok?

2邊都4射4中4入球 咩撚野事

啲射門一射就中 做乜撚

伊斯高搞乜9 5:4啦

伊巴

3比2啦 可以停角啦？

停左好耐

屌 我要角呀！！！

丹保殊我屌你老母

海牙-2
華倫單-1
祖-4c
拜-1

拜狗最後會唔會5比2呢

唔會

拜-5c
里-6c
刷呀上呀！！！

拜-4c

哥利斯卡 將功補過
利雲入返粒 差唔多啦

克來蒙特又係最後10分鐘無啦啦紅比對面絕殺

伊高斯又輸半仆街

力架高文係咁刷

拜 角呀！！！

伊巴仲有無機會cup到

海牙大波應該都收皮
華倫丹同我入多球

加油呀拜

拜-3c

拜 -5c

池東完高文刷角機

拜-3c
里-5c
繼續刷呀！

入手拜仁10.5B?

拜比多2粒我

卡拉fg

奧格刷角

拜 角pls

Eba角點叫

叫反cup啦

無啦 9.5
6.5有啲機會

祖雲3.5細練心

可以慳番啖氣
手持9.5b苦主

依家入手拜仁9.5B會唔會好傻?

Cup到咩真係 我諗緊入唔入eba反cup

會

買左盤 冇得唔叫

拜入左波 無角架啦

仲有成25分鐘2都刷唔到3C

説好的角球呢？

拜入多粒就冇補時 小好多時間刷

拜-3c
里-5c
刷啦唔該！

8C了

燈到 即刻有c

9C

屌. 拜仁刷乜尻

辛goal

幫手燈埋黑昂？

-1c

9c

角！！！！！

痴撚線 刷乜尻

上面兩條友一燈拜仁就即刻刷C

繼續！

好撚正

比多兩角pls

角角角角角角角角角角角角角角角角角角

個 nigga做乜9

最仆街係水鳩我，搞到無買到

再燈下啦

連c雅

拜-1c
里-4c
刷呀刷呀

廢人慕尼黑

角呀屌你老母！！！！！！！！

伊巴死全家

伊巴0-2

伊巴又比隔離燈死

反cup3:2

泡仔刷角未

角黎未？！！！！！！

取消關注

隔離d盤準到。。

里昂比多球

敗狗-1c

冚家產

角呢？

拜-1c
里-3c
繼續刷plz!!!!

拜冰到完場ok?

無啦啦調高文去打右翼 無撚哂角

拜入多粒走盤

里昂入多粒先啦

拜

拜-1c
里-2c
刷刷刷刷呀！！！！

角呀冚家產！

是撚但比多角喇仆街

死拜狗

拜 10c gel

屌. 拜仁9.5S又絕殺. 你老母呀

10角！

拜再比多一角得唔得先？？

里-2c
開到頭10派1個100

Eba 12

拜仁班仆街！

Eba cup佢老母

里昂快入好嗎

ME

拜仁無敵撚狗 cup完唔入波 刷到中位數就冰

奧格斯堡差1球又唔撚谷 成班猜猜猜

拜狗又唔刷多角

臨尾咁樣爆我9.5s

伊巴反cup到我去醫院叫護士打我兩巴

半場5.5b熱到閪咁又殺埋

又針 5k>2.5k

帕比卡買唔買好

伊巴得個2c

里昂!

好彩買左場德乙杯
條過關斷哂

伊巴輸半都ok

里-2c
刷埋佢啦唔該！！

入唔切4.5b。。。

今日啲平半上盤好似閪哂

6點沙士？

屈仔頂住

歐塞爾

里昂 串咗3/3.5 咁係咪輸

3/3.5b

咁樣完場輸半

輸半

里昂 dllm

里-2c
屌呀！！
咁都唔刷埋佢

里不如入下波

里昂只踢上半場....下半0入球

d深盤上盤全死

里昂都話有路捉
臨歐聯前點都有辦法輸盤

拜 里 no goal cashed

嚇撚死。。以為法甲客隊入波

伊巴追和左

買里昂 無買基達菲 笨撚左

V乜野

除褲慢有高水受讓咁正？

想學科隆

屈仔搞店

和波算啦 搞咁多野

贏半格比狗屌

隔離條燈佬又中。。

里昂果場臨尾係咪有隻角無開到？

盤2場贏半大細2場輸半呢又

佢d盤燈d，其他唔太穩

Eba絕殺比多粒一世球迷

g chi

沙士 貝格 蒙特 比卡超有冇同路

CLS. 又補到爆我5.5S. 玩撚哂

屌又臨尾先爆角

角球大細 星期五 30 伊巴 (主) 對 基達菲 (客)
大 [5.5 個] @ 2.19

輸半 感恩

Eba絕殺角回血

#metoo

All in左伊巴6.5s 嚇撚死

屌你人血饅頭.

拜仁9.5S. 伊巴5.5S
CLS 補爆哂

Eba 9.5 8.5 拜仁10.5死晒

原來又係你

體育會好似穩過聖達菲啵
往績定係近況仲有排名都好過聖達菲

星爺都唔識

點會唔識

咁都有高水受讓 即係有鬼

聖達菲啦

原來宜家買唔到波

岩岩伊巴果場都係咁啵
最後咪又係開到

沙士1-0

沙士秒GOAL

SARS 1-0

成功開出抽1派100

買大高隆 心都唔洗練

臨尾笠左水 無上半大全大

LM

其實呢到有幾多係無賭，純粹MON住啲人話派錢?
成日見到啲人好少出聲，但一派錢就見，仲要好快

跟場貝格先

真
post左唔夠1秒就lm

派錢bot
有關鍵字就lm

我要佢啲運渣

我係職乞

我見得以前(賭波PO潛過一排之前)都有呢班職乞
佢地唔賭，純粹乞，我記得有位ching每日乞到500$

邊度驗腦平 訓醒慒慒地買左高隆 買完個球探就響左

好過翻工

屌 圖庫曼

係，仲要抽中佢先好野

怕乜鬼，伊巴落後兩粒都追到和啦

廢鳩土庫曼

高隆垃圾都無得再垃圾都買

弱智都識買沙士 我點解會買左下

又玩同心半大

聖達菲

供錢俾賽生姐 會有回報

圖庫曼個前鋒未入過波喎好似

沙士菲RC

客都唔識入波怕閪

戰神卡，要456了

早知-1

聖達穩到，點解冇買

2 0了

高隆識射未

2：0 半主Gel得

圖庫曼個前鋒未入過波都做到前鋒

沙士菲被人紅 好彩客夠廢

美斯未拎過世界盃都做到球王啦

跟住大波串客Fg

高隆解散算啦

大學大波

天主教u有無同路

廢物高隆blacklisted

Luis過左高隆
高隆又輸 圖庫曼又輸

高隆goalllll

屌你燈到高隆追和

圖庫曼一人足球
冇左luis贏唔到波

智甲0：1

高隆 聖達菲聯gelll

原來高隆果球12m黎

天主教u GGGGOOOAAALLLLL

大學大波-2

02

Goalllll

-1 goal

半大gelll 天主教勁到

呢場會開讓和

天主教u 2-0

2.5大

主入都得

隊智甲升班馬流到
0防守 一推就過

我要客w 同我開佢出嚟

好多人出唔到

主

就開個1比2完場
大家一齊w

聖馬田

貝格有無同路

有 一齊羊半

尾盤轉平手要高水呢個係定律嚟

1：2

1-2！

大波

半場就大波 叻仔

大波搞掂，跟住到客Fg

排名低ｄ仲要作客都平手

智甲一返黎就正氣波

....其實唔低得幾多

9.5b

屌你老母天主教u頂住

貝格識入未

大波已死

Who

封咩

咁鬼刷得架咩

達斯中呀

聖馬田gogogo

all in咗聖馬田

好似未起過腳

買左0-0

2隊波腳都未起過

養生波

0:0好呀

即場主回到上天

陣間蒙

係波
完全唔明

買左0;0 賭阿甲 太易了

Me了

真係幾hea

咪gel走我個0:0

佢頭關斷左

頭關都斷左啦

屌 客中柱

入左

?

巴打同路 已all in

0.5/1s allin左

邊隊？

蒙特

痴撚線 科隆果場做乜野。。。10分鐘比人追3粒

應該做比客
主回到上天

客下一球已買

買左柏達邦 睇到0:2 嬲嬲地去訓覺

買左11.5b 是否不智？

屌 唔好撚再講 呢埸真心嬲

買左科隆 睇到0:2 半場安心去訓覺

我買左9.5s

貝格入未

想買莫雷

我都係 一起身有錢收 心諗冇理由買錯左做科隆

隔離post啲盤燈到

仆街了 ASW要咗蒙...

莫雷上呀

10.5s穩？

比卡超 迪祖 有冇同路

9.5都得

蒙入未啊

蒙特入未

迪祖和

貝格中柱dllm

蒙goallll

蒙fg

1 1

蒙柒雷無龍？

半大一分鐘唔洗

蒙柒雷屌你老母

半大黨又贏

阿甲協議00
又中柱 又12m唔吹

不 主會入 買下一隊主入

第一隊*

蒙特玩撚完未

下場買咩

蒙7搞咩

球王美沙上力未

支持

點解可以一分鐘追和

聖緊馬丁快入

隔離post發功

燈神發功 正

阿甲00完場唔該

gchi

聖馬丁快入

0.5

聖馬田被人禁屌

半6全7

蒙特雷 玩乜鳩野

貝格下一球

狗會派未 想買0.5/1

和波啦

角細穩到

聖馬田屌 又要輸半

客fg

聖馬田fg 阿甲唔會no goal

仆街 蒙7 神奇更衣室

聖馬田一球夠

10.5s 派錢

貝貝rx

wtf rc

客rv

貝格rc

唔好入波啊

阿甲10.5s gel頭 高水

機會黎啦飛雲

聖馬田快入

12m?

冰封角

條仆街收錢 1分鐘兩黃

實唔入
假波

狗會成日怕輸封盤

on9仔 阻人開波第1張黃
1分鐘後飛產 紅撚埋

劇本來了

收左錢

劇本來了 連刷

no goal 震緊

出面平半 主係咁回

聖馬田fg

馬快入

收息？

9.5s震緊

唔好刷角啦仆街

連刷3c 客0:1

又柱

Gchi

0-0 0.5/1s震緊

11c gogogo

6x min買

紅牌0:1

穩到，買咗1000000k等收錢

0:1

紅牌

0:0又買 0.5/1

買左貝格盤 補唔補好

馬入未

主w la

主紅埋

1:1!!!!
Rc

1:1

紅牌

一人一張 玩緊咩

10打10

1:1唔補啦屌

冰封到完場呀

弱智 聖馬田針

響起刷角的鐘聲

一野起飛腳落人地塊面到

1:1 goal!
紅牌1:1

玩緊乜野

係咪想打交

笑鬼左

11c 0:1完

阿甲下盤穩了

美職劇本 紅多幾個

9.5s穩了

個fg搞咁耐

1.5大點輸？

其實上半場班友都就打架咁

阿甲咪踢波 打mma啦

No goal gel

打交好啦 咪撚入波

蒙7有3張黃牌 下半場好危

3王1紅 vs 4王一紅

比賽進行得好激烈呀

入球員通道已經打交

快入波

0-0 0.5/1s gel得未

9.5s?

戰神卡聯賽

10.5s 沒有不gel的理由

no goal 了

冇啦阿甲rc姐係冇波入

No goal頂住 震左八十分鐘

No goal gel到上天啦

容快入

尋晚全針 痴撚線

客*

Gel

屌 客明明入左無越都話越

我買過一次 補時爆我no goal

科隆又半細全大

補番20$ 主w算

球證話no goal就no goal,阿假係咁

主快撚啲入

0-0震到依家 , 練心

9.5s

中撚梗

Super齊齊收錢

無張假波

刷角鐘聲

估9c-10c

怕咩 100%9角完

俾粒12m 主啦

10c 好波

主失波43%

10c

9.5 cashed

10

10.5頂住

11c 0:1

仆街你個街 9.5細甘都爆..

10C頂實

11!!!!

聖馬田入未

補時

比多球c 快快

4分鐘假球劇本上！

補幾

日超盃係咪中立場踢

終極練心仲有四分幾鐘

蒙7神奇更衣室

聖馬

Jump

11c 早知買埋10.5b啦

10.5b

0:1 完